陣間要dissection 你問我答

自推1

再推

要Aortic dissection入院 ?

唔係，係去劏嘢

好驚一陣會嘔

入黎支持下

係呢樣嘅 佢仲點開post

啱啱劏完，感覺有啲特別